我地依家出黎集會舉印度旗，支持印軍滅共 有冇得諗？

國際上迫使印度擺強勢姿態

【突發】印度3名士兵於中印邊境遭解放軍殺死

但係香港有好多巴基斯坦裔
唔係太好

算啦、印度佬就唔好吹奏啦。連槍都唔係自己整既軍隊戰鬥力不堪一擊。

咪on9擁核國黎就算自己死都可以攬埋你一齊死

支持

一齊舉印、巴旗，公平啲得唔得

仲要係用核武用得最狠果個

Pish pish pish

巴是中共盟友喎

之前笑鳩中共同解放軍唔敢還拖

好喇，中共終於硬起來 辣低3個印度士兵

而家又可以笑鳩印度佬返屋企食咖哩

解放軍都死左5件wo

咁冇計了，得罪巴基斯坦裔人都要舉印度旗啦

印度核武仲係原子彈，得果幾萬頓級 。解放軍嘅核武系氫彈，百萬頓起跳。 互射嘅話中國係會好傷，但係印度係會全滅。所以開打都會只係常規戰爭。

namaste

咪撚亂黎

咁做會燈死印度

支持

激死支那咩都做

印度有美國撐

但是

中國的會爆炸

係自己基地爆

問左通街sir 未

fake news